［檢討］黎明行動下民意有逆轉跡象，黎明不合昨運動要開始暫停！！

多個民意調查顯示，在阻人返工行動後支持政府的民意有所微升，大家要警惕！！

閒日由其朝早不合昨運動事實令某些港人反感，呢個係無得爭辯，要嬴就要好討好呢班中間派，若果再沉迷黎明行動呢埸革命隨時完結！！

有見及此，所有朝早不合昨運動需立即叫停，重回文宣工作先，再檢討黎明行既可行性先好再推行！！！

蕭生今次批中！

個人卑微的請求停火14日 希望各界回應及討論〈蕭若元：蕭氏新聞台〉

戰役過後，痛定思痛，認清現實，重新出發(抗爭五部曲-前言)

推，民意轉向開始

要諗下辦法點轉型

推

好彩嘅係就黎區選
見大家似乎都係回緊氣等投票 絕對正常
亦可以襯呢個時候諗下一步

有冇民意調查source
真心想知

根本就係，班中立自私撚因爲大三罷歸邊

其實本身係諗住要政府跪低 俾人有理由被罷工但根本就啲人係想番工 夾硬阻落去損兵折將之餘又失民心變左搞屎棍咁

民記呢排又唔肯搞記者會
每日都比POPO4點記招洗腦緊係出事啦

香港人好撚自私
個個都唔想自己罷
想靠人被罷工
廢中廢老個個趕住番工
唔番工唔識點樣做個人

你自己唔去整下牆？唔落街做下文宣？

民記近來啲採訪情況點先，大家係咪都仲有留意呢？我上次睇記者會似乎採訪嘅主流媒體唔係好多

on鳩，個d根本唔係中立，已經唔會有所謂中立既人

慘啦 最衰都係手足 唔記得左無論黑警殺左姦左幾多人 只要番唔到工一星期 所有深黃即刻會變做深藍撐警撐政府 玩完了啦民意逆轉啦 手足們快啲收手日日去唱歌算啦

你都係想我咁講啫

黎明行動通常只係搞到大家等多兩三個鐘車 而做唔到三罷
同埋被捕風險好高
逆轉就點都唔會逆轉 民意係唔會因為你阻9佢返工而去支持d強姦犯
但民意既支持度係會衰退 如果仲有遊行既話遊行人數會少, 貼連儂牆既人又會少左, 眾籌又會慢左, 社運參與度會大大減低
同埋就係大家太沉迷同溫層 變左激進本土派圍爐 唔記得做返以前有做開既PR
之前稅局塞鐵都會話道下歉 依家就變左革命唔係請客食飯呀屌你老母
就係咁 間中要顧一顧民意搞下PR
不合作運動就係消耗民意同政府互撼既手段 血量換血量

推, 堅核彈

香港人仍然無覺悟
一班港豬依然未有抗爭嘅心理準備
佢哋唔配有民主，唔配有勇武

咁多次阻人返工, 有邊次民意係會升?

agree